大家知唔知錫菲聯個麥般尼好尊重自己個家族

家族祖訓 麥般尼 勿般尼 🚫般尼
翻查資料 我有驚人發現
佢真係完全無踢過般尼同般尼茅夫
在下佩服 如此高尚既情操
去堅守祖先傳統
世間的確少有

樓主回能哂塘

0/10

呢啲post未睇名以為你開

抵啦

0分

勿搬黎

人地姓麥唔係姓麥般尼

麥貝夷

未勁過點回塘？